‎[A/I/PC] グラブル Granblue [56] 無FFG點玩

Official:

日文wiki:

日文攻略網:

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

6月合作Persona5

遊戲簡介:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

聲優陣容豪華，主線及活動劇情均有全語音演出，遊戲採用半即時回合制戰鬥系統，講究戰術之餘亦要求玩家臨機應變，既緊張又刺激！

GBF最大的特色就是Multi Battle，即線上多人協力戰鬥。

半即時回合制的戰鬥中，參戰玩家的一舉一動都會即時反映在戰鬥上，也有需要多名玩家互相配搭，組織戰略才能戰勝的高難度任務。相比現在大部份只能借寵借人的手遊，GBF更能享受與朋友協力的樂趣。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關。GBF在平衡設計上頗有心思，即使是SR/R角色也有SSR角色無法取代的能力及位置，只要運用頭腦配搭得好，甚至能發揮SSR以上的實力！遊戲後期的畢業裝備大部份是由劇情Boss所掉落，並非只有重課才能強大。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚石

dllm app版無得直接quote個#1岀post

今日ot到2點先收工
驚都未開過

ot狗

失業

全職騎空士

冇錢課金了

gbf邊洗課金架

買碟買皮都係錢牙

棄坑一身鬆

新post

係咪今晚u 係我聽日先打團分

6連U?

我不了 唔想play

求幫眼 4揀1

仆街訓過龍

咩叫宙斯召同80召

DSE成才都唔同人打下

我去查下字典先

咩火100係指大隻佬定濕

我自發就敢鳩企姐
驚累全家

濕120 100應該係條件100

你唔亂黎引D特動同理超就冇野架啦

しまむら膝枕

斷盾都夠死
BTW尋日好靚豬
十卜條友主落 比我補到

土自己咁多盾斷乜

你搵得齊依度d on9兩個效置都夠打啦

我會盡快課神盾同9歲

最危險果次係戇鳩鳩用 土寶+70cut接大火
土寶淨擋單擊 硬食左下火

根本扶他solo到
我地5個入去企卜都得

收到風佢放3隻卜入sup
自己包辦晒所有卜

佢仲打得多過我少我一個唔少

係幾on9 晒左招反
70硬食都唔使死

70cut

硬食15

意外主落
卡姐.jpg

hea到連ffg都冇打

係 出新野未

悶到抽筋 單JER又係咁彈驚

係

D試煉格好撚癩 全混亂/觸電 勇士免疫/再生

咁點玩

我仲玩緊電+冰陷阱

試過壘左兩次毒 一回合就毒死晒
最怕佢3個都抽到同樣 逼你食屎

抽極都冇電場引爆 但係抽到一半課又好唔抵

啲石好難儲
未開齊人抽唔抽新包好

唔抽

冇引爆個電網唔夠勁

救命 除左神盾仲可以打咩
隻神盾都唔撚識跌武

打飛機

再打就虧啦

渣ga

可以幫我打

想加入大團拎掛掛機算 唔想玩

光弓暗杖

暗我玩緊哈帝斯 光…唔想打佢

水琴火刀

又夠鐘開工刷拳

火冰好似又幾勁

連登岩先係咪死SER

係

我想問我有抽野卷計唔計埋入去個井到?

計
但右邊果頁果啲特殊抽卷就唔計

好

玩左300幾400BP
好冇應該去刷主線

如果我電腦刷暗拳
手機打主線 當唔當我雙開會唔會比人BAN

唔會 不過有直前

咩叫直前?

你試下就知

終於101了 入到新手村了
想問下c4應該做咩先好

ちょくぜん

你鍾意啦

整ex2抵玩d 唔洗整把垃圾

電冰真係好正 加埋個隕石

兔/SPARTA/黑劍

但唔係遲早都要整咩

有琴整埋ss都ok

210層

唔洗阿殺仙啦
都係免 / 狗 / 盾 3揀一

開class4 要做轉屬英雄武
EX2 要做轉屬專職(劍聖/賢者/侍)英雄武
做劍聖/賢者/侍=一次開通兩個條件
做其他職要做多把先開到EX2

電話有冇得down定D data等佢load順D
有既話係邊個位

扶你有無用漏電
開頭覺得好爽 但爆完唔死D怪有排打

抽唔到 依家兩個連電 3個冰箭 之後放隕石同連箭做傷 最後面6格放怪咁

好似無

抽到D戇鳩試練 D勇士瘋狂再生
電一下就回10% 要玩大持久戰

隕石都打好多 我都諗緊係唔係一個連電就夠

玩漏電要插埋兩個電場 好難合

無得繼承啲陷阱好難玩

買

要留黎井

姐係做左ex2既英雄武都可以開class4?
開class4係咪冇指定要邊把英雄武 同ex2唔同?
好亂

C4要做到是但一把英雄武轉屬 ex2要做到果個職既英雄武轉屬 自己參透下

ok

咁有冇話整邊隻ex2先好啲

劍聖 / 劍豪啦

想問頭2隻終十都用3金會唔會好哂FFJ 定係慢慢黎好
諗著終38

睇你要唔要十天極同有無時間既啫

得罪講句你頭兩隻刷到44箱都唔會夠其他料

明白 THX

扶他hihihi

我覺得第1隻用3金就OK
第2隻就唔係幾好

同埋依家終38會唔會好怪 土有利岩岩先完

你想玩屎黃色冇所謂
古戰最緊要都係睇你個肝

好撚mk 想訓教佢

成左年唔岩你

扶他有錢過下知咩

下知咩射JER

想要grace膝枕

高大靚仔過下知咩

少理阿爸正仆街

膝枕 呀

grace

5行全怪獸終於過到100日

有冇合怪 合左勁好多

其實有邊忽正到要日日提🤔

好正

3隻6星

洗個廣域加速落去勁到仆街

寶物抽柒d連頭100日都過唔到

好似好月巴

法官大人

肉地

真 試過60日都仲係得3行 on99

我都係企巨大化

我覺得激怒果個加速仲勁過巨大化 巨大化頂唔到怪

岩岩困1 400比班怪加速100%一下入晒魔王
但前面d怪咩事都無

我都試過 巨大化唔係3頭=on9

開左個群p室 可以放4隻怪
再升5隻

重課狗

冇神盾召想玩土會唔會差好遠 有土天司召可唔可以代替

乜撚 冇神石咪方陣 天c用黎放中間架wo

我未抽晒原卡包
衝去抽新包 無課

如果冇神盾召就玩唔起土
我估好多人都唔駛玩

禾方陣狗

我主神狗

神盾都係搭人地方陣召

原來電狼銃出左終突

差4次超我就齊

大家咁話

玩開雙方

無終高寶點玩雙方

無屬晶終突方

應該升武器15技先定做天人終突先?

日日巡島打下古戰, 乜都無做過咁就150rk...
想終突天人先發覺爛武轉屬都要好多屬性料...
終突武器又要d武器碎...

懶撚到你

150rk都無隻十天

睇唔到兩樣野有咩衝突

WNB

咩屬先?風銃依啲咪終3用住先 遲下都3銃3琴

召碎呱

打u5銃1琴wo ching

十1天終突300碎咋wo 講到苦行咁

得你日日打U

Wa diu樣衰到

有what關係

44箱仲要成堆sr技肥隊撚到你個倉1999

今次我幫扶他
明明打U唔會出屬碎

有平野 一開u劍奧義已經全隊60%屬攻

派晶未呀屌 粒野咁撚難打我都打到齊

但平時農野都係用3銃3琴多吧

但係多個100cut

平野自己有

哂鳩氣 我入佐一下背水唔撚勁過你? 仲要咁撚難打 成堆外掛狗

打落差唔多 之前試過6銃 同我依家4銃2琴 打啲貢差唔多
泳丁煩在要reload 動畫長撚到喊

但多隻九妹就乜盤都勁

對住班外掛仲要曬時間開丁二技仲要讓一隻
點都差過三琴三銃正常隊睡姦喎

是撚但 隻平胸都比狗打 又多外掛 隨緣

對住班外掛仲走去打已經on9

依輪好啲 少人打好多

不了 見到都唔開胃

你畢業緊係不了啦

咩我得1刀1斧

萌新表示6銃背佢老母水

我都冇乜點理d 2.0方陣 太on9 又唔比一拳又成堆外掛狗 d波又撚狗咁 又唔出新普刃 又冇新爆機關

係真唔係
我硬係型住你已經六屬畢業爆機

依家梗係唔9理 繼續軍神先

on9我悠閒player唔做on9野

扶他光屬打天下
好似係

早係土古戰農得七七八八

土古死打爛打得1斧

而家一車車140冇人打

日日係自己list見到一入就30/30 開兩下技就死左

又半減了
我無ffg半減都整唔到9妹呀

屌牙

下次古戰換金定晶好

都係冇共鬥半減

唔減共冇用

宜家痴線到歐羅巴都有人瘋狂做愛
明明之前開無人入

西story半減 又有野做

可以玩1個鐘

我係爛武轉屬果D屬性波波6屬加埋都唔夠2500...

所以我想拆晒D方陣SSR去要果D屬性波波...
咁拆左就無技狗升15技...

係...150RK都未有天人...又未有15技武器...
我都唔知我做咩黎...
係得閒有過踢鑵升終突角色上100LV...

減半刷方陣啦 技肥1車車

你去刷希羅果陣咪多到你唔要

30號4點完 12點開月尾活動 屌 又要刷粒子喇仆街

屌你老母 1號完得唔得呀

棄左

食完女就棄

唔係好想玩 齋login等古戰先打過

4mk

應該15號講新野 可唔可以快d出

又派5抽

以為得銅天使肥
咁帶埋個未終ge 8仔去刷下依代碎先

巴打你仲懶過我

我都未整十天

我都未整五

未成年岩哂你

得你先會岩

派多廿條金先整到佢

吹奏 五乜鳩係咩心態
浪費肥金工具人

快啲出四象強姦我

咪又係冇金換

應該會在庫加1呱

搬到最後一條都係換唔撚到

為左儲稱號都會整下既

4張符換1金

又有半減
衝130了要

哈

可能太多野要整...
淨係記得要巡島H EX都巡晒HL無半減淨係頭兩日打分先巡...
然後打打下唔知做咩d 屬性波就用晒...到想突天人時就頭痛...

輪到維拉

我輪維拉

乜9

龍輪企

個炸彈咁鳩難出 乜都合唔到

當你唔要 一街都係

乜柒都要用炸彈

半減既日子仲多過無半減

岩岩我合左三個連鎖 都無炸彈合漏電

我4個連電都冇炸彈

已經可以淨係靠d電同冰箭封死對面

不嬲叫開倍額活動
1/2左先係原價

仲要溫兩個考試
Hk no it 乜都要cert

早排咪好耐冇半減

又新POST
放棄追POST

有咩好追

睇人有幾非
笑下

屌你老母

又笑我

個城已經顛撚左

合左個漏電
仲爭扎緊買唔買個保留保住佢

已經唔知有咩打到入黎

拿拿聲打埋個ev先，半減唔可以比其他嘢阻到

340輸jer 慘

185up都可以炒車 懷疑d人弱智

side story係咪有石可以拎

有石拎有券換

聽日先開始呀你要留意

聽日開始半減我又開始放假

我見到佢都係叫我睇故仔
係咪好似而家persona活動咁打就岩

而家拎緊非主線D石
愈拎愈傷心 做咩要咁辛苦 明明果晚唔抽就得

上返157抽

笑撚4

百鳩幾抽唔係話儲就儲到架
慢慢啦

有少少開始唔知做咩
係咪keep住打主線就岩

我建議盡快開轉世,嗰邊幾易出ssr武,可以幫你farm少好多

好似卡卡地關 去到29 打唔入隻boss

咁可能你要平鋪6屬先比較好

old sea food又笑

我新手嚟

♚贵族♚哈迪斯(老王)

係咪冇咩用

好似我咁強大先會玩呢隻野

你想主暗咪有用

我主暗啊
有暗貞有泳丁又有P5

依家主暗前景唔係咁好

但我其他得返泳貞係限
仲要唔齊3隻

最勁個啲角免費整的

你想玩哈總要有3~4把限/仇閃
但仇閃已經過氣
咁你諗辦法整3~4把黑騎劍先啦

黑騎劍係咩都唔知
我都係乖乖刷返暗拳同主線先
新手真係好難跟上

暗主神

呢個老女人把武
佢係6%限黎

我仲以為係女人黎

屌又係限 好沮喪

笑咩 暗屬而家得罪你?

六仔強無敵啊嘛

又無客
唯有肝gbf

轉玩主神前都係要玩方陣先
所以整方陣其實實無死

整到下年佛誕都搞唔掂

最on9係暗屬每隻單獨睇都好撚勁
但一組起一隊就點都差小小

點睇光隻隻都好廢

點睇土隻隻都好勁
組埋一隊就好撚勁

光都廢咁無野勁啦

屎黃色
我一隻勁既土都無

免費架喎

免費就一定有？

有FFG就有

岩啊...

聽日搵個時間開六屬方陣俾你奶準m啦

大神
人間有愛

又要刷u巴n

我都得返兩塊鐡板

我見我火屬齊3隻 諗住刷火屬
想問係咪今次就真係刷SR 火拳?

入街場奶SSR仲實際啦
BTW 你揀親都係有D弱勢既屬

SR攻刃而又冇武就留住過渡用
不過目標緊係SSR火杖

ssr攻刃啦
火杖黎

其實火唔弱喎

咁風呢
得泳貞同南半球 差一個位

2020先係火年

6把風銃打天下啦

方陣1.0已經好撚勁

痴線 我玩左一晚半
2300支BP水玩到得返1700
諗緊點算 係咪可以收得皮

咁我all in 暗風屬先

聽日半減呀
而家收收手先啦

咁我all in 暗風屬先

咁先岩

好
而家得返1700支 係咪PK了
每日換得10支

你刷方陣都會有成堆粉

課金拎銅月換

係咪即係攻刃? 成支槍咁既SR
定都係要SSR先得

SSR啦
SR以前過渡用
而家D野咁易趺

聽日一邊UBA 丁丁30連一邊溫書
正

點樣課法 係唔係有類似月卡制咁既課金

課黎抽囉

好貴大佬

有野唔明就去巴哈睇下新手教學

學我咁hea咪未試過唔夠水粉囉

黎呢個PO前睇左好多次
都睇唔明

而家睇又好似另一個世界咁

成2000粉
我係休閒玩家

我6千幾牙

得800水

水我都得返600
下次古戰睇黎唔洗打

2千幾水

好似我咁hea先可以6屬都未畢業

200水

想問下大家意見

而家有泳丁黑貞水著貞

當我井完乜都冇
(其實井完乜都冇可能我都會課過個acc ,
真撚係上晒癮 終於明點解唔會有真APP版)

正路黎講超得應該揀咩限?

想玩咩隊先
井基本上都係為玩主神
但玩主神井一次都唔夠
雖然呢到好多人去井加pool
當然你都可以性慾井

入坑半為左貞德件泳衣

所以應該都係風/暗

其實呢條女我都好中意

Sick ball

等泳pool囉
應該都差唔多到

泳裝有冇6%嫁

yes ar

點忍

貝貝good
識貨

個馬尾同個屎忽

睇埋佢個故事
你會更鍾意佢

有少少低b

佢係直頭白痴架

好多薄本

佢啲本都唔好睇
本本都奶大過個頭

姬塔薄本最正

agger

我放假啦

光d人都唔廢？最勁果隻輸出已經係老屎忽 邊撚度勁 是但搵隻未終奶刀都屌打哂成個光屬

輸岀唔夠啫
你隻隻都咁穩
btw 鬥慘不是好文明

old seafood又扮忙

做社畜梗係忙

係巴士半睡 成個頭鐘左落隔離鬼妹個胸到

屌你老味 公司打黎先識醒
條女唔知做咩收線果下喊

你返到去咪又係扮工打gbf

教野扮唔到工

有冇4個冇野做既傻鳩打粒子

我果隻要留返夜晚跟團6連

自發募集

搞好風隊先搞呢味野

Carry me就我打

無風劍 我只可以用軍神槍做主手

六道

出門口先黎落雨 個天都唔中2我

都得既 夠人咪打LO

WA荷蘭大雨

搵人打粒子然後出左街

唔洗比出面班仆街撚狗咁撚

2階uber插件要咩料 差7粒銀天

突發要出中環拎藥吊命

點解你會覺得自己禁會慢過搵人答你

屌搵到邊到有得睇了
搵左好耐淨係見到1階 原來係上面有得轉

笑4

晏啲半減
而家無動力農野

要5點先半減？

4

屌好想食冬甩

上次去台灣無時間買mister donut 食

垃圾地方都去

其實台妹都唔錯

關毒撚咩事

2粒晶突左神盾拎100cut好
定等埋古戰3晶突老屎忽好

wnb

U give me drink ok?

想食囡
應該跟邊個

各突1下

141

鬼妹見到扶他都做主動
自己參透下

係咪打 就番到去

係咪打ubhl? 有冇得john?

有位就莊
但me唔是戰力

而家有幾多個

最少都1分鐘10萬分啦大佬

你估我係你咩
我small pomato

1

原來今日係竹達彩奈生日

6月都完,水波幾時終突?

下世

之前睇左佢係yuri yuru個event度凸點 依家一見到佢個名就諗起佢粒的

圖

自己搵

自私J

幾年前 我鬼記得

又食女

幾時開波 冇我是旦開房放街算

食草莓牛奶only

乜9 招緊人開自發募集

我想飲佢d水

大陸妹黎，留比我is ok

系米打U架 巧眼訓

我專屌大陸妹

冇人打

都話carry me就莊

不如約時間好過啦
咁樣搵人搵10年都齊唔到腳

唔夠大佬

我又唔係完全唔打得, 冇咁carry姐

又笑

做完愛咪笑下

教我食女

高大靚仔有錢咪有女 點教?

成個post得我肥矮柒毒窮冇女 屌

最扮野嘅撚屌就有你份

on9 我報警呀屌你老母

難怪要五妹

重要報警捉自己

你等收我律師信啦

扶他一米85

條丁18.5

扶他好惡

轉頭有無準mvp奶下

準備好半減

夜d開比你

半減啦

等我訓醒打埋團U先 我諗11點左右OK

Okok 我就時間上返黎

你加好友啦 打咁多次好煩

點加
ID?定名

Side story係咪換晒d抽就ok

法國sidestory冇土召換黎做碎

開間房咪得

幾有道理

冇召wo

唔係打垃圾方陣JA咩

笑一笑扶他

仲有咩要注意

冇濕秒唔到光

你得閒可以換埋水粉
缺屬碎武碎換埋武同召
部分side story 啲武初期幾有用

見到條友光方召未終但係拎住把光基扑

好

你都可以

apple on99

做乜鳩

後面班垃圾阻住直前

？

se2下年先出

咁下年先換電話

換女密過換電話

3個月一個老婆

點樣先可以識cosplayer

有冇人一齊

好多都係P出蒞咋喎

44 解轉世個任咁難打既

食水過啦

又唔係p個西出黎

係P個西出黎

p粉自己隻鮑

捉外掛未

Se2下年出？
唔撚係掛

未

踢左2個鐘 抖下先

p個白板出黎

見到有呢個post ge人

一日打左2000分 好撚攰 仲要打7場卷

用維拉真係輕鬆好多又差唔多分 唔洗禁咁撚多制

已經唔撚想打係度9hea

我都唔想打

又要蝕400團分 好撚煩

仲差4粒粒子 想嘔

你夠靚仔既話直接問contact咪得
洗乜扮攝

屌你老母點解咁解出

好有經驗咁

點解要蝕

上次999完用撚左幾百而家又上番9字

無團友咪蝕

扶他 做到！

我就唔得了 只可以每晚like ig

我有團友都蝕，求佢地打團榮好似乞丐咁

係 麻撚7煩

on9

你on9咁拎仔

風杯都冇人話開，仲話全民風古備戰

我冇女你有女 邊個靚仔心g肚明

備戰即係開軍神下話 開咩風杯

屈夠未

個團都唔係個個人開到啦

親友團係咁

佐又去左sv破壞平衡 勁到仆街

iktf 我都成日比扶他屈

買到未

買五刀，唔同serial淋巴

點睇

特登link埋隻耳機 ..
準備叫台仔扮唔見叫佢幫我買算

笑4 真係唔得我去幫你買

想請教巴打 如果光屬食到哂u劍 仲做唔做二姐好

我覺得係香港d藍精靈太on9
外國d人話有serial number開到維修單就得

我又買

食哂你都打唔到上限

隻唔知咩波可羅地下城4周年比100秒你任抽

共鬥冇減半 仲諗住可以整英雄武

入人咪得 未試過要用體

灰夫人變撚左少女
個激奏係咩效果黎?

叫cfu買係咪方便d

咪低能版enhance

變左蘿莉

差唔多la

用維奶真係hea到仆街

點解冇粒子 好撚煩

排第6金箱跌左

之前仲笑緊無連擊

係 好低分

差唔多廿場都仲係得1甩

係咪中左bug

跌左金 屌你老闆

想網上交友

維奶加番個渾身連撃就好 真係好撚廢

我姑姐wtapp我: are u sleeping
我心諗...:
我真係訓緊既話可以點覆你啊

唔想打 可唔可以送多粒鞋晶

新手位brada係唔係到
我可以開方陣啦

原來西多無鞋晶

醒未 果度十鳩幾個點會送咁多鞋晶

去玩了

用左4點出佢仲邊有10點enhance

佢計10點enhance之後回6咁

=.= 哦 姐係10體出就得

而家sv d 牌拖到咁後期好似幾好玩

拖唔到 都係比快攻屌爆

唔玩了

得新果個西職拖到 on99無限補牌之後0cost突進3/1 2/1 仲要自帶埋洗牌

去奶下卡

咁都上到200

唔得 訓陣先

唔打喇屌 on9

30場得1粒子

又保護屏障又永生
啲怪根本唔會死

好快就會無啦啦死哂

有冇人可以好心開個暗屬比我痴下準MVP

岩岩有人叫你

9-11先係黃金時間

可能睇錯時間巴打叫我11點上黎

後半BOSS音樂駛唔駛咁有誠意

JOKER 4技昏睡80% 2回合

吸血先仲仆街 打一下就回番滿血
直沖入魔王到開會

新手唔明 昏睡即係半stun?

嘩屌
好撚7鳩你老咪系感撚動

第一隻

【攻略】各種類強化狀態(buff)弱化狀態(debuff)-弱化進階篇補完

昏睡狀態下傷害倍率1.5倍，機率性會醒
短期戰幾好用，新手重可以拎蒞整瞓光方1.0

新手想了解多啲睇咗基礎篇先

又嚟

學到野了

收皮啦萌新

唔該巴打 真係好多野學

受教了

今日有條Mk 去咗接女女機唔打團ubra

訓醒了 獨眼巴OK?

負評左
反省下

係咪要暗方M?

Ok la
Now?

我邊到比ID你 呢到打房ID好ON9

你有無TG
定開個kekeke

無喎 咩叫kekeke

呢度入去當聊天室用

巴打係咪要打暗屬,我可以開比你痴吓

扶他！！慶祝！！！

佢10點就眼訓啦

愛你

很基巴打完了~ 可以開了

鳩下鳩下又上到300

3位大神
萌新bb好感動

垃圾泡

點解D傻鳩成日FF唔出美C會贏 好好笑

MK先睇波

呀 差3粒

個P5淨係每日打50AP都夠換齊野

如果我唔駛突爆把uk，應該省唔少水

牛

又踢2個鐘先

好悶

踢罐好悶

可唔可以一場出兩粒比我

2粒USB

想像唔到150踢幾耐先升1rank

屌你就黎100銀天 我要粒子呀

其實呢隻好似牙碧既黑龍係咩來頭

d風土撚真係專害鳩人

巴哈有講

Sv之後用steam入唔入得返日ser

唔得 bam ip呀hing

屌 咁真係玩撚咩

呀婆煮d送難食到我都唔想食野

不考

真係好撚難食

好想食

我都瘦左5磅 笑4

以後日日食恰G空👍🏻

大快活

我覺得我自己煮都煮得好食過佢

快過暗拳好多

好懷念

唉屌

呀 唔撚想食野

又有得做傻b
仲要唔歪屬

光属性SSレア確定10連ガチャ

好羨慕

垃圾驚

你要知道暗拳同光劍既drop rate係同其它方陣既唔知幾多次方

打緊都冇粒子 好撚煩 已經打到得番1分鐘5萬

我都想番去打方陣

又燃燒遊戲生命

方陣2咪出俾你呢d人

差2粒終9妹

屌 出未

都唔知set到咁撚難出做乜柒

屬必得
但好似無乜角想要

屌你老母成班撚樣

屌

呀 差一粒咋屌你

真係打到想嘔

打到就升rk 到底升rk先定出粒g先

扶他到底講左幾多次唔撚打

真係差好遠
風銃平鋪要幾多把

6

好 我再刷刷

素直射精

真.唔撚打

終於可以同9妹做愛

自己撈按揭 X 女朋友做淘寶 X 屋企人做裝修

我都做淘寶 點解買唔到樓

睇左馬娘，棄gbf了

cy出左公告唔比畫馬良薄本

hoho睇

踢個新罐升人快撚到

全資金投入新馬梁遊戲

勁

我allinグラスワンダ

gbf呢d gay佬game

日本馬主d改名sense 真係屎黎
香港英國果d好好多

係 好撚柒

星雲sky

想要隻皇仁飛駒

個練馬師有d似所羅門

阿根廷生死戰，由小花擺陣?

要贏了

同你一樣咁mk

想玩東海皇帝

帝皇step

馬梁隻game玩乜🤔

5g

幾時出

好似30號有event

玩了

我都話好好睇

事前登陸左先🤔

點解學生會會長翻譯左做皇帝

Symboli是皇帝所屬的Symboli牧場的冠名。Symboli牧場前身為新堀(讀音：Shinbori)牧場，後改名シンボリ牧場，英文表字根據「象徵」之意的「symbol」，新造了與牧場名稱讀音相近的單詞「Symboli」。Rudolf來自神聖羅馬帝國皇帝魯道夫一世(Rudolf von Habsburg)的名字。

常見的譯名有魯鐸象徵、魯道夫象徵等。

正是由於Rudolf這個名字，加上它傲人的戰績，所以Symboli Rudolf被人們稱為「皇帝」。

阅读更多：皇帝(赛马娘_Pretty_Derby)（)）
本文引自萌娘百科（ 署名-非商业性使用-相同方式共享 3.0】协议。

d聲優全部唔用一線係咪準備走lovelive路線🤔

係 本身係跑馬+偶像唱歌跳舞

東海帝王粉絲團註冊區

load唔到圖

佢把聲 唔記得似邊個裡界聲優

想丁

記得了

想將條x放入佢個口

同佢把聲一樣 不過官網要vpn入

me一個天才

蘿蔔？

我果條

搞掂9妹

咁少人ge

sunday

現充出哂去食囡

留個名先
Me真毒

同女食ladym既真毒

哪有錢食lady m

又必得

今次可以揀屬抽

等土up課個土必得博下雷狼銃先

唔洗等 自己揀

係咪入面唔會有限
同埋呢個必得係咪冇得比你任揀一隻?
係講緊你揀果個屬入面必得一隻SSR

而家個pool火up嘛

好似依家都有得買唔同屬確定必得

必得=十抽補底一隻ssr

做左傻b

新手果個必得未課
想抽完300再井埋先課

你禁入必得果度拉落下禁 冇pick

明白

又金月

下
即係張卷唔食而家個pool個火up?

點解唔係黑白奶

新泳裝係咪例牌8月先出

唔想知

應該就黎有超得

唔課了

又真係中左雷狼銃

必得當超得
正

冇哂心機打了

聽定馬梁歌數定拍子帶舞吧

恋の花火よ よーいドッカン！
ハデに上げろ 純情
覚悟決めて 勝負しなきゃ
明日？やだね、今すぐ！
Step it！

好似玩育成 我見要訓練

🤔可能好似跑馬機咁喂紅蘿蔔加速

我等睇d顛佬訓到隻春麗勁過06

春麗is who

Machico好正

粉頭果隻辣殺

哦

食完野個肚腩好好笑

搞大左

320層boss啲瘋狂加速
啲怪一瞬間死晒

每個有扶他ge post都會唔講返隻game
真係app台毒瘤

想要軍司

草上飞

06斷腳可以再插多d旗

屌個仆街同我開卡果陣又話免年費依家又走封信出黎話要比

Goldmoon dllm 垃圾game

每年打電話去waive就得

唔撚玩

見個呀jer幫我開戶口開到冇得食飯諗住唔洗錢就算 屌佢老母當我水魚

咩卡黎ga

一張visa一張master

同冇講有咩分別 cut左佢去出返d好d ge卡囉

中銀銀聯雙幣信用卡及萬事卡

想睇動畫大手A-1做ge馬梁

但係我上網睇又話永狗免年費

中銀都要年費
cut佢老母啦

pa後期都崩崩地 a1應該慘不忍睹

想搞上次bob叔果張

=.=ae好難簽
去出張理數卡算啦

想整上次東亞果張jcb

ok ge
可以考慮整張大新avios卡係payme果d app度刷理數🤔

月新要求萬2 我mo

=.=

有人發現到草上飛呃特別jer入隊 好好笑

陰毛

成套得佢識爆氣

佢hap醋hap得緊要

看球先

40:0未

有冇巴打可以開暗風召石比我準MVP下

共鬥 55d767

入左黎 但呢個咩黎
第一次玩

唔洗打數字

明了 原來係入房

D召石多左好多粒
但風銃都係3把...

屌 真係快好多

打唔打埋其他

冇咩所謂 你得閒就OK

出左好多你要果d

我呢邊得SR
而家你地咁高lv係咪唔會打召石

而家新手有扶他帶咁好
我都想俾扶他帶下

就係要召石拆晶

食左個三哥酸辣
個肚keep住痛

我要打drink jer

mk先食譚仔

邊個位拆？我洗唔洗搞呢樣住 ？

唔洗 起碼101rk先要

Mk食女
毒撚食譚仔

on9譚仔要搭台 毒撚點食 你係咪神經病

成班毒撚食咪無呢個問題

有朋友就唔叫毒撚

睇返馬梁

唔該
我再出去痴風銃先

整完方陣下一步應該做咩
Keep住主線？ 要打到邊 而家50幾

一陣要睇日本比nigger強姦

整完5 6把就打多15把凸爆佢

可能贏

1%都係可能

即係都係刷武
咁我搞左風同暗先
風好少場

南美狗都贏到 比d信心

呀 可以打西story拎左把巴武先

走れ 走れ もっと先まで 終わらない夢のなかを

大雨到
濕撚晒

抵啦

仆佢臭街 東海帝皇 12集一個shot就回收op

冇時間啦 佢自己整12集都得

我屌你老母

ff杯全部人整12集都得

d劇情可能擺曬係game度

想睇週日寧靜純愛本

仲長過fgo

法國馬都有遲d會唔會有精英大師

有原居民

🤔我記得精英大師臨退休有去日本好似都屌打左幾場

屌 咪姐係刷女主鞋

特別jer跑天皇賞 jp cup果陣先1999年

冇乜點出鏡

都係ge 而家日本得毛利小五郎仲會賭馬

獨眼巴係唔係到

崇日都咁講
日本國歌真係好難聽

好聽

冇黎氣勢，歌詞拉長黎唱又少字
點做到國歌 on99

屌打味濃

唔派我京都美斯上場=輸硬

訓得

好好笑 即討d人唔識日文又要用
做乜鳩
講返中文啦

戰士信念死都唔跌

有冇開晒掉寶打啊

入人埸 凈係開左水 滴

想有效率就開到9lv掉寶啦，人地都出水

聽日再試

獨眼巴呢

打左場競速u ba
一隻光70卜 其實都係土風炸彈
睇完奧義動畫已經唔見左20%
諗住乜都唔做等放10卜
屌班人hi都唔洗hi直接轟死左

哈帝斯人型定巴哈龍有用D

u up wt 9

粒召石 玩左咁耐都冇乜用過粒召石

巴哈百搭 仲可以入其他隊做SUP召
btw 你要唔要方陣

要啊 暗同風都要
你開共鬥定kekeke?

kekeke啦 你無召我搞唔掂

咁哈總係咪主要令人受damage x 1.5?

唔係 哈總就係普刃技能效果上升
就好似方陣召咁 方陣技能效果上升

哦哦 明烏

哈帝斯召喚效果個睡眠多人效蒞，你放完人哋打一下就冇咗個睡眠=冇用
基本上主神除咗狗男女個吹飛其他都冇乜用
終突巴哈雙圍高同召喚加攻同奧傷就好萬用，邊隊都落得咁
Btw哈你老母總

力架都和到 入決賽不是夢

好想知獨眼巴而家有幾多抽

30號先問

月尾出泳貞就好

好D咩 都有咯

我都未有
老屎忽先有

點解連登仔個撚個月入幾十k

5G暑假出咩泳裝先可以再創泳貞抽爆server既壯舉

我得13K

我都想月入幾十k

#metoo

想係屋企全職玩馬娘

想搵套rider 睇agito / kiva / blade 好

mk先睇

真毒一定睇馬娘

blade記得睇劍崎番外

本篇好唔好睇

唔得了 要約人出街食飯

有得揀邊個想做毒撚

異空間を交配する黒竜

石黑龍

我自己就agito>blade>kiva

未打滿榮就星期一

蝕左百幾團榮

阿根廷在更衣室發生打鬥

冇木棍

睇馬娘未

你唔講我都唔記得左自己冇打到

叫條女用desert eagle射自己, youtuber身亡

笑撚4

不了

單野好耐啦啵 做咩拎返出黎

咁有無射撚4佢條片睇

射撚死左仲up片咁過癮

呃like

Wa 成班去旅行好撚mk

你

No la

好想訓教

Yes la

騎空士唔需要

新潮文

打狗怎能少了我

翔仔在訪問中忿怒地表示 扶他根本就是app台的毒瘤

176了
如果無on9 就差50抽左右就井到

等佢派100抽輪盤

他X的你想怎樣，你這小兔崽子

唔係得週年先有嫁咩

成撚日都有

打狗，往死裡打

瘋了，都瘋了

係突然派 ？係唔係會連住限up派

好感動 有返動力
呢幾日打打埋埋新手期先50抽打到好累

決賽=美斯朋友隊對日本

等你好唔好彩 邊一日派100抽比你
屬up 老是常出現

咁唯有忍手

忍手唔抽仲難過戒丁

打多兩場u玩都唔想玩 唔好話抽

[有圖] 酒店壞冷氣 謝師宴學生俾$700 高溫30℃滴汗開餐 食熱溶布甸

成個場都係學生妹既汗味

當年好多人問去黎做咩
比500有波波睇 有波餅食幾爽

得你依D 4MK有波餅食

連續farm左幾日要抖抖

成日擘大個口

好撚淫

係 成撚日要人抱

愛的抱抱

想將條X放入佢個口

好想g pizza黑個手c牛係咩玩法

諗住約個八婆去食飯佢唔理我 慘

食飯

又俾假希望人

So mk

跟你學下野姐

原來單更衣室唔係改文

荷蘭三棍客係改
今次呢篇係真

見過鬼仲唔怕黑

wawawa 見到有人玩gbf

仲要送埋朱古力 見到佢台頭有張巴哈

想叫佢carry我打u

In 刀mo log

呀古路:打狗怎能少了我

佐倉綾音

點解ebb冇aria

等我重溫下京吹

岩岩係facebook睇到條好不安既車禍片 (有link慎入)

Cls

成個蓋打開左

ARIA漫畫成套一萬羊 cls

終於可以長開高汁玩
玩到佢破產

冇野玩 等15號睇下有咩新野

成半年無開過高汁 一開好似換左眼鏡咁

hl丁

再終埋就完美

30人 但得1億血

仲未打過一把岩用丁武

6人啦 再打u真係悶撚死

把把都冇用

又恰我方陣撚

乜撚年代

萌新

開左一陣高汁部機煎得強

我果部都可以煲水

好撚痴線

why咁眼訓

仆你個街 FGO個活動未撚打完

辣殺game

出馬娘未

我要玩東海帝王

gbf咪又IS辣殺game

gbf有井 fgo有乜?

有伊莉雅

雞

隻揪

驚打撚死你

想飲天淫名茶

一齊打撚死若宮

我d肌肉簡直完美
肌肉爆棚的我
可能會在網路上比你們串柒
但出到街
你地班孱仔我可以一拳一個

用條丁都啪死佢